點解搞成晚都唔攻入polyu?

好簡單，唔攻入去，我地自然要“坐車”去救人，咁樣就唔會搞塞鐵/交通，等交通冇事先再攻入去

點都好，衣家最緊要救人，快啲出左去先

唔係攻唔入 係要折磨入面既人